試耳機邊度試最好？

想試耳機 想買款$800内聽人聲耳機 想多款 仼試

星際唔說得2樓定3樓

星際一樓轉左唔好去

Y?
個男人除左好多嘢講串串拱之外 都冇咩

佢會亂咁sale 自己啲水貨野
新手入去好易中伏

利申比佢水過條銀線

bks77is